各种排序算法的分析与实现(c++)

## 选择排序
[select sort](select_sort.cpp)

排序算法是这样的：找到序列中的最值，将其放在首位

(3，2，5)->(2，3，5)

2，(3，5)->2，(3，5)

其特点是

- 运行时间与输入无关：无论是有序或者无序，所用时间一样
- 数据移动是最小的：每次只交换两个数的值


## 插入排序
[insert sort](insert_sort.cpp)

插入排序是这样的：将一个序列分成多个子序列，找到序列右端在序列中的正确位置，将位置后的元素向后移动，然后将其插入

3,2,1,按升序排序

(3),2,1

(3,2),1 -> (2,3),1

(2,3,1) -> (1,2,3)

插入排序对于部分有序的数组十分高效，也适合小规模数组

